新冠肺炎患者「勃起4hrs」冰敷也沒救 針頭抽出滿滿血栓

根據《紐約郵報》，醫師起初冰敷男子的下體，但他仍勃起4小時，症狀並未消除，最後醫療團隊使用針頭，抽出陰莖內的血液，發現全部都是血栓。

呢啲就冇圖

唔洗食威而鋼

虧佬有救

需要吸精瓶

要切

而家唔止攻個肺，真係會絕育

樓豬扯左幾多個鐘？

射左就軟啦

你死喇 等俾人舉報

玩撚完？

屌啲鬼佬肯定未玩過冰火啦，點會咁就軟
搵條靚女幫佢出下火乜都得

谷得太行真係會射唔出
好似扯住痾唔到尿咁